Ideas para utilizar tu ropa y accesorios de invierno en primavera

 
 Hay dos cosas por las que deberías reciclar tus accesorios de invierno en primavera: 1) en este mundo cada vez más dañado por el calentamiento global, no sabemos si ese día nos encontraremos con un desborde de calor que provoque las más horribles insolaciones o vientos que nos hagan sentir tan incómodos como pocas veces en nuestra vida; 2) la economía mundial decae en nosotros, los países tercermundistas con trabajo podemos consumir los outfits que vayan de acuerdo a las tendencias más populares año tras año. 
 En fin, si aprendes a combinar tus botas, pashminas y otros accesorios que compraste en invierno para que luzcan como si nunca te los hubieras puesto en otras épocas del año, podrás tener ropa que te sea útil bajo diferentes circunstancias y sin gastar demasiado. Además, te darás cuenta que pronto tendrás más dinero para invertirlo en cosas más útiles o de las que te hayas privado porque sabes que la temporada va a cambiar. Y es que, como decía Yves Saint Laurent, “un buen diseño puede soportar la moda de 10 años” y por supuesto, todas las temporadas. 
 Jogger Un pantalón casual que puedes combinar con una blusa fresca y hacer de él el mejor compañero de tu primavera. 
    
 – Sudaderas Esas sudaderas que antes te cubrían del intenso frío , ahora puedes utilizarlas en la cintura y hacer que las tendencias del 2016 vayan contigo.    
 Y tal vez si la combinas con una falda larga luzca aún mejor. 
   – Calcetas largas Las calcetas largas que en invierno evitaban que te enfermaras irremediablemente por las bajas temperaturas, ahora te pueden ser útiles para darle un nuevo toque a tus faldas y shorts.        –  Suéteres Ya no es necesario utilizar esos suéteres largos con un pantalón, ahora es suficiente con unos hermosos tacones. 
        – Blusa de manga larga 
 Una blusa larga puede verse bien cuando la combinas con un short o una falda. 
         –   Pashmina  Las pashminas que antes utilizabas en tu cuello, ahora puedes usarlas como turbantes para tener un look mucho más fresco y casual. 
       –  Botas El accesorio indispensable para invierno son las botas y si te encariñaste demasiado y un día está lo suficientemente nublado para hacerlo, podrías combinarlas de estas maneras.     
 Ahora que tienes otras ideas para no guardar todo hasta el próximo otoño, te recomendamos que veas las tendencias que marcarán la moda este año . 
 *** Te puede interesar: 
 Fotografías que nos demuestran que la moda no tiene nada nuevo que ofrecer Los errores más comunes de las mujeres en la moda